# webMCR

 - **Автор** : NC22 (modified by WorldsOfCubes Group)
 - **Версия** : 2.0
 - **Сайт** : [WorldsOfCubes.NET](http://WorldsOfCubes.NET)
 - **Вики** : [bitbucket.org/WorldsOfCubes/webmcrex/wiki](http://bitbucket.org/WorldsOfCubes/webmcrex/wiki)

## Лицензия 

 [GNU General Public License v3](http://www.gnu.org/licenses/gpl.html)

## Информация

 CMS со скриптами для реализации "online-mode" в Minecraft

### Базовый функционал

 - Административная панель с RCON консолью
 - Система мониторинга серверов (RCON, Query, Simple Query)
 - Загрузчик скинов / плащей (стандартные скины для мужского / женского персонажа)
 - Автодонат

## Установка

 - Загрузить содержимое папки upload на Ваш сайт
 - Перейти в браузере на ваш сайт
 - Следовать инструкциям инсталлятора

Перед установкой выдать всем файлам webMCR права на чтение и запись (характерно для UNIX систем)
Все дополнительные настройки можно задать напрямую в файле **config.php** или через панель управления администратора
